唔係 鏗鏘集 而係 吞槍集

蛇吞槍